[世紀公投]入lift撳左樓層先定閂門先

我就一定係樓層先 慣左手勢

正皮：同樓豬一樣撳左樓層先
負皮：識撳一定係閂左門先慢慢撳樓層

睇部lift閂門速度

2個掣一齊撳

處境題 啱啱開門你就入左lift 後面冇人得你一個

Sor我未見過

唔係㩒實樓層就會自動閂門嘅咩？我住嗰座大廈架𨋢係咁
其實你閂左門佢未sense到你上去，咁啱有人㩒制咪又係彈番開

做乜鳩

自動閂門應該係hold得太耐？
仲可以咁玩

唔係講緊邊個速度快啲
係習慣

有啲人係入lift照鏡先 lift都唔撚㩒

你搵到個閂門掣可以撳咗先

都有呢啲人嘅

下 冇人講life既運作logic傢？

因為如果例如話
你15入 想去29
到關門果下都未禁29

而樓下g樓有人一早禁左
咁部life就會以為係空life. 落地下
之後就算你禁爆個制。部life都係會落去

所以正解係禁樓層先